踢爆：人渣藍絲醫生專頁極無恥，陳少慧、林哲玄、佘達明稱罷工醫護係ISIS！

香港抗疫處於危難關頭，醫護罷工為市民伸張正義！呢3個極深藍醫護pages，呢個月來不停抽水，一開始話武漢肺炎好小事，而家武漢肺炎好大鑊，你班仆街醫生唔剖腹自盡？

以下為呢3個專頁背後嘅賤醫名單：

陳少慧（屋企人係警察高層，攻擊陳沛然）

佘達明（呢條7頭成個醫學界都知佢有幾咁7）

林哲玄（極深藍，為求做官不擇手段）

陳本堅（稱社交網絡散播不利當局謠言）
林潔瑩（聲稱支持HA炒罷工醫護，藍到爆）

周伯展

郭建文
梁慧儀（稱罷工醫護為黑醫護）

呢3個專頁，分別係：
HA Normal Secret

抗暴力醫護同盟

Medics HK 香港醫護

希望各位巴絲衝入去留言鬧爆佢， 同fb report佢哋煽動仇恨，佢地係亂港人渣，與香港人為敵嘅醫生。

幫佢地開年

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

咁佢地入dirty team lor

咁佢地自己醫飽佢啦

祝呢班冚家產中招武漢肺炎 全家死絕

推

睇下邊個多人啲囉

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

冇人迫佢地一齊罷工架

咁有愛心咪上武漢幫手醫囉！

幫手推，report佢地，我已經cap低晒佢地的罪證

咁咪叫佢地落場救人

推爆佢

咁佢地入哂dirty team未？未就唔好出黎9up啦

Push

佢唔好罷工，推武漢人去睇

起佢哋底 攻擊家人 屌人火老母 連罷工為乜你哋都唔撚知一味攻擊人哋
你哋咁柒叻咪上前線囉 唔好係度坐住張膠櫈係度講風涼話

你自己去幫港共關人9事

push

咁你咪出多份力做多d

叫佢哋上武漢，唔去就係isis

今時今日武漢已經變成疫埠，呢幾條7頭醫生當時仲話武漢唔應該封城，我屌佢老味啦！咁撚鍾意大陸，自己返大陸醫飽佢啦仆街，留喺香港玩Facebook打嘴炮係咪好過癮啊七頭皮醫生？

補番7頭Peter陳本堅張相

留個靚名

同大陸人講佢哋好想醫肺炎病人

出撚哂private講經咩
三個入面得個肥仔係做medical
另外一個surg 一個OG 喺度隔岸觀火

快啲入isolation ward照顧啲支那狗啦

香港人為健康係不分藍黃，就算連上海人都要封鳩湖北省人唔俾入，你班淨係識哩埋喺後面嘅粉腸賤醫仲要屌柒前線醫護，快撚啲返武漢精忠報國啦！

屌佢老母 成班仆街道德勒索前線醫護 咁撚叻自己落前線抽生死籤先講野啦

相由心生

做醫護做到咁都真係人渣無腦，真係祝佢地全部奶野中肺炎

而家就係想迫正苦源頭減廢，點解班撚人唔支持不特止，仲要批鬥醫護，係咪又想03年大量醫護送死重演真係好撚仆街

大陸大撚把地方趕走武漢班人，佢地又唔撚死去批鬥佢地

咁呢班所謂醫護自己入咗dirty room未啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

陳少慧我個friend睇過，勁無醫德，個friend 檢查完後話有子宮肌瘤sell佢做手術切，個friend話返去考慮下先就立即黑面，請教佢點解有子宮肌瘤就講句”唔知播”就算，完全比唔到專業意見，垃圾到不得了

條肥仔廢柴佘達明連投票都唔撚識，投票都可以投錯，食屎啦

炒囉仆街
快啲炒呀

之前又話唔夠人手又乜乜柒柒，月頭又話夠

屌佢地老母

落場 唔好廢話

真係唔好入去
越多留言個Facebook page 只會被越推越旺

呢班冷血人渣,唔上武漢幫手
係到理呢D小事做乜,用佢地既大愛上去有錢出錢有力出力

支持直入隔離病房on duty

陳少慧根本係個賤婦，賤婦必賤醫，算你個friend唔好彩啦，唔好再睇呢條八婆啦。

林哲玄笑話一個

03沙士果陣驚到鳩縮，9秒9公立醫院離職

乜撚嘢太緊張

講咁多野 一齊入去幫手先再講啦

臨陣退縮嘅賤格外科醫生一名，林哲狗

咁叻自己上前線醫班大陸狗啦 又唔夠膽

其實如果keep住嘈炒興左個場
同大家講醫護好心係冇好報
因為有呢啲黑心嘅醫生令到大家好氣餒好灰心
le幾條仆街企到最前線喺羅湖口岸度幫手睇吓啲懷疑個案

傳統華人社會就係黑社會文化。
佢地係咪同一個黑社會社團?

內鬼就內鬼啦，出賣香港醫生，比阿爺插屎忽，就係肥仔佘啦

講到尾一係冇料醫一係得把口，唔啱佢地班撚樣自己上囉

上武漢啦仆街

佘達明條撚樣除左奶共廢up外
仲同林哲玄一齊染紅曬成個醫學會
真係dklm

有邊個仍然係公立做緊？

典型藍絲

岩嫁啦，要炒咪炒囉。依個肺炎藍絲醫生去醫，出面大把請醫護

係相當之仆街，肥仔蠢又賤，林狗奸又險

全部出晒private 啦呢班撚樣臭閪

自己發燒
食退燒藥.. 自己唔戴口罩.. 衝落黎香港醫, 唔醫又MUＮ人口罩..
呢0的又係唔係ISIS?

G chi 樓主

佢地幫手咪得

呢排仆街真係好撚無恥

點解啲藍絲無論高低學歷都咁鐘意又繁又簡...

捉呢班仆街上前線先啦

咁容許人型生化武器襲港係施行死恐怖主義囉，同麻原章晃一樣

佢哋唔使諗住delete post，我已經cap低晒，食屎啦撚樣

新年流流幫你班仆街開年

靠你地救人啦

推呀

屌 同一間
感到羞恥

落場做啦咁自己 ， 一係上武漢做專家幫手

美帝制裁list

睇樣都知畜牲來
睇來要中肺炎拉

罷工->港獨恐怖分子可能俾人炒，但保到命
唔罷工->日日醫武漢佬，冇資源冇OT醫掂冇人多謝你仲隨時俾大陸佬吐口水自己奶埋野

done

咁呢幾條柒頭皮入去做啦 為國捐軀呀

有樣睇

人衰有樣睇

大家除咗推爆呢個post之外，可唔可以入去report呢三個page煽動仇恨，多謝巴絲！

呢3個專頁，分別係：
HA Normal Secret

抗暴力醫護同盟

Medics HK 香港醫護

推 咁叻還去武漢救世界

咁偉大送晒去武漢啦
果邊等人呀

多謝大家！

要求全港封關！支持前線醫護罷工！

大陸人返大陸醫，順便叫埋呢班賤醫返大陸救國！

都話炒咗佢地囉
嗰都五六十個即日炒
唔好再開工
我就睇下醫院捱到幾耐
攬炒全港
肺炎有咩所謂

有佢地隔離病房唔怕無人幫手

醫護罷工，藍絲返工

叫佢哋親自上前線，黨會加獎......

前線罷工咪要佢地做囉
所以先反彈

支持愛國醫護上武漢支援

醫德都冇學人做醫生

幫佢宣傳下

屌佢老尾 ！就係依幾條友害死人！

使乜理佢地講咩，自己條命最緊要

藍屍醫生list上線啦！！！

佘達明有上榜 今晚睇下另外兩個有無 update埋

大陸人返大陸醫，
叫埋呢班賤醫返大陸救國！

為國盡忠，去啦！陳少慧、佘達明、林哲玄、陳本堅、林潔瑩、周伯展、郭建文、梁慧儀

特別係你呀林潔瑩、梁慧儀，咁撚睇唔過眼醫護罷工，快撚啲返上去大陸醫人啦，醫到肺炎完為止啦！

由佢地頂上咪得囉
有醫德點會做私家

呢堆直上武漢止疫情
止到唔駛封關

我地做isis,咁你地咪做聖醫華佗囉，isolation房直行轉左唔該

咁唔該佢地醫曬d 支拿畜佢喇

林哲玄個撚樣

呢班人快啲上武漢為國捐軀啦

全部都奇人異相咁款，一睇就知中過切爾洛貝爾輻射啦。咁都唔死，最啱上武漢抗疫。

Report就得, 鬧黎冇用
依d人唔會閙得醒, 反而增加咗佢既受眾流量

你理得人哋啫，
講到自己咁偉大，
嚟，啲病人你哋去醫

肥狗佘係醫生界別來講真係非常出名，出名7呀條仆街！全行都當佢笑柄

嗰d fb page全部 report 晒

請大家默默入去report佢地煽動仇恨

咁有心我支持佢哋入 dirty team 去醫班武漢同胞，我唔介意夾佢哋OT 錢，一個唔好彩死左我會做帛金

多謝，大家繼續report

Okay
已 mark 底

pages reported

report就夠，入去留言只會增加佢地嘅曝光率

50歲以上大陸人都做過紅衛兵。
文革1976年結束，最小嘅紅衛兵6歲，
即1970年出生，現在才50歲。
自小被洗腦是影響一世。

最好送哂呢班入隔離病房

同意，請大家推爆呢個post之餘，一定要入去report晒你三個專頁

藍絲有樣睇

Report

自己去醫囉 講野
比機會你做英雄

點解佢唔去做
要人做

推依個，完全為錢做

唔係醫護搞到d人病㗎喎
老奉要一命賠一命咩
何況賠哂幾萬條命都救唔到十四億人㗎

啲人啲樣全部好岩參

呢排好多呢d垃圾page

原來冇腦都可做醫生

岩啊

叫武漢人搵佢哋醫
唔好搵黃絲醫生
會醫死你

罷唔罷工個人意願黎，佢地咁正氣可以唔擺做埋前線果份，支持

reported

醫生喎...
得啖笑

唔番工射波係咪犯法先
咪道德綁架
你試下出糧出小1蚊
大把護士即場係大門口走啦

呢條咁既撚樣就算鳩數啦
又無醫德 對手做手術又唔撚掂

你有你屌 我有我罷工

係囉，人地就ISIS，你咁大愛，快D入隔離病房on call 365日啦

上微博幫佢地宣傳下囉

屌你成班鍵戰入去幫手啦
個page睇到人都燥

政府應該招攬呢批人上前線，主力醫武肺
回覆吾肯嘅就係ISIS！！

如果DAESH只係搞罷工就好笑啦

點樣唔掂？ 做完好多手尾？

支持佢地返工架

垃圾唔夠講就block人留言，唔想比人知真相。

最好去埋武漢返工，唔去唔係中国人呀

咁難得機會俾佢地為中國捐軀
快d入隔離病房

係就爆多d啦
佢個page管理員好撚串

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

呢幾隻藍絲幾時中武肺

個個三尖八角

直接答係吹咩點撚樣，第一個就斬鳩你，根本鬥賴皮就搞掂

成班垃圾，咁口響，自己又唔上前線

佢哋驚西

我係真心有heart 支持呢幾位醫生番工既
有冇手足跟隊支持佢地（心靈上only )

下巴當水兜用都得
咩人生咩樣

要求武漢居民全面來港治療，等我地良心醫護大顯身手

等佢地入isolation ward做
順便清除醫護毒瘤

咁鐘意番工 做咩自己唔番

Del左post

diu個個都咁樣衰

準備緊素材，大家推爆佢，report死呢3個pages，我會keep住爆呢班賤醫大鑊

麻煩起多d底

有撚用，我留晒底

上晒武漢先好講野

其實佢地想去隔離病房幫手可以出聲
隔住個mon係度廢up

一個二個做晒逃兵去私家啦呢班撚樣
咁愛國，我呼籲佢地幾位上湖北義診呀！

咪就閪

有病去大陸醫啦咁

成班仆街係咪諗住攞大紫荊勳章 死上武漢啦咁撚鍾意醫人

係咁架啦，唔鐘意就自己遲下入isolation ward頂位囉，咪撚係冷氣房得個講字呀

推人去死嘅醫生係拉登

涼薄腦殘梁慧儀 Nancy Leung：

愧為醫者！

咁唔鐘意人罷工
炒佢地囉

人賤真係樣都柒啲嘅

已經入咗去大大力小七呢班送同事去死嘅人渣醫生！！

真係相由心生, 全部個樣都甩皮甩骨, 樣樣衰衰

痴撚線，唔番工都要比你屌
我唔想救人就變咗我殺撚咗你咁
個根源係政府唔做野變醫護唔做野
咁年終支那嗰班撞車黨訓係地，隔離嗰班係種族殲滅者？

佢地自動請纓未？

Push.

踢佢哋落場做啱曬
咁多嘢講就上武漢去醫人

大家睇下呢段，個陣想幫大陸洗白，話肺炎「感染比例不高」，賤醫們，你知唔知咩叫紙包唔住火呀？

叫班撚樣自己去前線

成班仆街 push

點解迫我做暴徒
呢個好笑

支持佢哋……去武漢救人

班賤醫係度屈人，心腸歹毒

落場啦 垃圾

單單打打，你地班賤醫咁支持香港中門大開唔封關，咁快啲返武漢醫人救國啦，仲掛住玩fb有撚用咩

好大愛wo,
推佢地上武漢啦

呢堆人夠唔夠膽入隔離病房探病？

上武漢醫病

哦 咁偉大
拯救武漢肺炎靠佢地lu

你個政府肯做返應該做ge野咪唔會咁囉。
唔好乜撚都賴人好嗎

工照罷
理得呢D傻西 由得佢吠囉

呢到有哂唔會罷工既醫護

頭先HA Normal Secrets個admin唔小心用左私人acc回。
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!
HA Normal Secrets個admin叫Ivy IP!

大家幫手留意邊間醫院有人叫Ivy IP！

人渣

唔推對唔住樓主

邊個Ivy Ip呀！研究下先，巴打好波

地球的安全就交比你哋

push!!!!!

一大堆死仆街

啱哂,佢地咪唔好罷工囉

咁樣醫院靠佢地加油
我要一個做十個野

要死你唔去死 明明責任喺政府度
政府因政治考慮唔封關
推啲醫護去死 妄顧市民安全
點解要其他人承受政府嘅不負責任

支持佢地直接入隔離病房幫手，展現大愛精神

呢班醫生個個賊眉賊眼，全部都阿婆阿伯，隨時行多兩層樓梯都嗌無氣支持佢地返武漢救人呀，實死得仲快返大陸攬炒

一齊舉報

Report就得，唔駛comment + 表情

Facebook就呢個

狗

班含家剷仲唔詬縮晒, 急急腳買口罩帶啦, 死仆街!

係囉！咁偉大就自告奮勇上入去照顧班武漢生番啦
定係幫佢哋攪到好似林順潮咁出名，等班武漢人搵上門

人一藍，腦就殘真係冇L錯。

可唔可以快啲去死？

G chi佢地踩幾更服侍冇看同胞

支持呢一班偉大嘅醫生企係至前線，去隔離病房值班

dnlm,推

好波 推

睇開佢地就唔好彩

Reported

以我認識醫生之中，9成外出私營市場搵快錢者，都係藍屍醫生 !

反之，肯留在公營機構服務基層市民者，加上每日在前線親眼所見所聞，就知中央、港共政府上下及克警隊，係幾咁無恥 !!!

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

佢地個樣真係...

佢地d page都好多人like
都有3000個

呢班人幾時上武漢幫手？

成萬個like個page
追撚著黃任匡屌

支持咁有良心既醫生入曬dirty team或者去武漢救人抗疫
國家會感謝你

盲毛好撚多

呢個時候仲鬥爭為樂
睇佢哋幾時冚家剷

求仁得仁

高溫消毒係唯一出路

依家既事實 明明係 林奠真係渣住 支槍(黑狗真槍/坐監/炒魷) 恐嚇緊班 醫護 叫佢地 去救班真既ISIS....

他們正義人來唔好罵……
叫他們全部人即去醫院義工方式去救肺炎病人!
我地要用行動叫他們進去……睇死他們仆街唔會去!

條友依加點？

陳文堅同郭建文好似無圖

佢不嬲都係仆街黎嫁 一副睇唔起人既嘴臉
巡房又當正自己皇太后 咩routine咩人都要停低serve佢
個個背後都屌柒佢嫁啦 係佢仲以為自己高人一等

On lun 79

巴打行內人，呢條廢老

叫佢地落場去醫囉 屌你老母咁多嗲

香港比呢班藍色醫生害撚死

人哋個工會成萬9幾人， 幾條藍絲有咩用

咁有心點解唔去武漢救災

記低佢地班仆街名

林哲玄米果個去暴大assembly俾人串到落台果位

上左岸?

Exactly

絕對係亂港人渣

抗疫保命
推翻暴政

屌你老母，吹到咁行都係得90人病假，1個罷工嘅醫護都冇，睇嚟醫護界真係黃到發金😂😂😂

大家繼續report!

Push!!

已report

就算成功三罷 都要留意執行方式

推死佢地，大家出下力幫幫忙，做得幾多得幾多

上咗武漢未啫？

咁叻自己上前線做醫護

你入dirty team 放個屁我都話你香

食屎啦你 憑乜响道德高地

自己又唔入去

罷工醫護稱人渣藍絲醫生專頁極無恥，陳少慧、林哲玄、佘達明係ISIS

其實呢啲大大聲出面撐港共政府嘅醫生，就係共產黨安插落醫護介嘅人，呢啲人準備隨時上位，依家因為疫症自動蒲頭係好事，畀香港市民點哂相，想攻佔醫護介高層位置變得無咁易。

源頭減廢先係正解

Normal secret

呢幾個入面有邊個係要上醫院前線對病人？
冇就收爹啦

自己出去私人執業
然後對HA內政說三道四

前線罷工佢地咪要落場, 咁梗係起勢咁屌班前線啦
支持前線罷工, 愛国藍絲係時候為国家捐軀

快啲去武漢救人

佢地見到呢個post，delete咗ISIS個post，抵撚死啦！或者係我哋手足report到佢要刪！

但佢一刪我post番，永久鞭屍！

大家繼續入去report，周融都俾我哋推死咗，更何況呢3個賤醫專頁！！

同埋記住呢堆醫生名，永久唔好幫襯！如果佢哋有咩行差踏錯，寫信去醫委會投訴佢哋！

陳少慧
佘達明
林哲玄
陳本堅
林潔瑩
梁慧儀
周伯展
郭建文

呢班牛鬼蛇神淨係識推人去死
咁有正義感既就自願申請做dirty team
唔好係度阿支阿咗摩洛哥

唔死都無撚用啦佢地

個撚個出晒私家搵真銀，仲喺度指指點點真係大仆街

大家留意吓，45位自願醫生名單

但係最深藍嘅林哲玄、陳少慧、佘達明、林潔瑩就冇份，正宗講就凶狠，做就碌撚

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

我地撐嘅係香港醫護

極力推薦藍屍醫護上前線，點解而家唔出聲？唔係好撐政府嘅咩？

CCTVB即刻訪問呢條契弟

拎光環扮仁醫
咁有心點解唔做dirty team? 唔上武漢幫手？

真係好撚柒d樣

做醫生做撚到傻鳩咗？

陳少慧細路係一柴。邊係高層

crazy

推撚死呢幾個專頁

林哲玄賤醫必落地獄

無用架！

好似消滅周融咁消滅呢班賤醫

手足繼續report！report到禁言為止！

呢條撚樣個樣最睇唔順眼

Pish

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

私了

呢啲藍絲真係人渣黎

為全香港人, 用自己前途去博, 唔影響緊急服務, 輪流接力去罷工, 無人拎人命去做籌碼, 只係影響非緊急服務, 咁點會無人性?
非緊急服務一向都有排排隊架啦, 咁醫管局要人等咁耐好無人性?
呢班藍絲係賤到仆街, 零付出零犧牲, 利用自己年資地位去打壓異己, 滿足自己政治立場

呢班入DIRTY TEAM未